政府宣佈明日全港學校停課

777：中計了

好柒

777墮入圈套

但我覺得聽日佢終於停課係因為方便佢哋展開大屠殺

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音

終於都係要跪

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

柒婆中計喇

前兩日又話唔會中計

計已中

屌，班狗官真係垃 L 圾

頭搖又尾擺？

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

全港停課=增加人手
政府真係醒撚到

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

林奠中了圈套

最大中計黨出現了

停課我地人手都會多左